#
วิดีโอ
 
เฟซบุ๊ก
ประกาศ
รองรับ
ภาพ
360
องศา
ปรับ
หมุน
รอบ
ทิศทาง
เหมือน
#
ซัมซุง
วิดีโอ
วิดีโอ
แอนดรอยด์
แอพพลิเคชัน
ไอคอน
เฟซบุ๊ก
รองรับ
องศา
ซัก
พัก
ล่าสุด
ประกาศ
รองรับ
สามารถ
รูปภาพ
ผู้ใช้
สามารถ
ใช้
นิ้ว
เลื่อน
ดู
มุม
อื่น
รูปภาพ
ขยับ
สมาร์ทโฟน
เลื่อน
ภาพ
ก็ได้
เช่นกัน
ผู้ใช้
สามารถ
สังเกต
ภาพนิ่ง
องศา
เข็มทิศ
เล็ก
บริเวณ
ขวา
มือ
รูปภาพ
ภาพ
ลักษณะ
สามารถ
ถ่าย
กล้อง
ถ่าย
ภาพ
องศา
สำหรับ
ผู้ใช้
สมาร์ทโฟน
มือ
สามารถ
ดู
ภาพ
องศา
แว่น
เลือก
รองรับ
รูปภาพ
สามารถ
ใหม่
รองรับ
บน
หน้า
เว็บ
บน
สมาร์ทโฟน
อัพเดต
เวอร์ชัน
ล่าสุด
ครับ
ที่มา
Gear
 
VR
 
VR
 
View
 
in
 
VR
 
iOS
 
FB
 
Newsroom
 
Mark
 
Zuckerberg
 
Today
 
were
 
starting
 
to
 
roll
 
out
 
photos
 
worldwide
 
across
 
Facebook
.
 
These
 
are
 
similar
 
to
 
videos
 
you
 
can
 
tilt
.
.
.
 
Posted
 
by
 
Mark
 
Zuckerberg
 
on

Thursday
 
June
 
